其實shitty點解會排名高過Poly？

論學術，poly有三寶，酒店管理。雖然shitty就有law，Gbus，但全部都唔係出色，無論行內定行外都冇人睇得起。
論校舍，poly既校舍唔會冧天花，比較安全，學生哥都可以安心返學上堂。
真係好想知點解shitty會排第四
唔通係因為佢地dem beat特別勁，上莊特別爆？

連成一線 誓做1號莊

1

2

3

4

全部同我企起身

因為QS入面無三寶科目

city用好多錢請教授寫文
poly仍然放資源請教學導師

因為city有我

Poly各科都屌打city啦
三寶 nursing engine
City有咩勁？ 咪就係比錢谷排名囉

Engine 我唔否認， 但我覺得business city更勝一籌，無論資源，國際聲譽，國際化等。

不過客觀黎睇，排名係睇學術層面，唔係睇實用性。city係學術性層面係好過poly，但實用方面就poly好過city。大家唔駛咁介懷。

加上其實係睇科重要過u，唔通cu engine 諗住屌打bu傳理poly三寶？

不過其實間間u都會谷排名，hku ust cu poly都唔例外。

City 陣7味真係

兩間都唔係好野

Poly 係學校要預隨時開拖

因為shitty仔識背full address

Poly都好7 但唔敢大聲講 驚經過poly會比MK仔打
你知啦 poly仔隨時開拖

Poly仔多數係邊個門派

通常玩街頭實戰 經驗多 同埋玩街頭健身

唔知 因為佢地字撻朵 已經開左拖 但遠睇見到理大xx ocamp T

"未撻朵" sor9

打死咗人咪可以直接去殯儀館

死唔去就去QE

【本報訊】城市大學為谷高排名，被指出錢「請槍」，以校長級的約350萬年薪，延攬了現年82歲的殿堂級數學大師史梅爾教授（Prof. Stephen Smale），但學生卻無甚得益。在著名的QS大學排名榜中，今年城大的數學科名列全球第19位，整體則排第95名，較去年上升15位。

年薪料350萬 乜都唔使做

現時城大最高薪的兩人年薪超過330萬元，一位是校長郭位，另一位是史梅爾，估計年薪約350萬元，醫療保險等開支另計。城大三年前聘用他為講座教授，毋須教學、毋須帶研究生、毋須做行政工作，基本上他喜歡做甚麼都可以，而且不隸屬數學系。
史梅爾為國際級數學大師，66年獲數學界諾貝爾「費爾茲獎」（Fields Medal），並於07年再獲沃爾夫獎（Wolf Prize）；全球至今僅12人同獲該兩獎項，包括「港產」數學家丘成桐。
95至01年史梅爾曾在城大任教，其後返回美國。本港數學界人士表示，史梅爾以往的研究成果豐碩，加盟城大後，對於計算論文引述次數的大學排名，肯定有助提升。
史梅爾接受記者訪問時坦言：「城大開出一個十分好的聘用條件，比從前（在城大）及在芝加哥任職時更好。」對於香港學生的印象，他說不知道，因沒有接觸，只能說10年前任職城大時，覺得香港學生思想不夠獨立。
城大職員稱通常在上午10時前見到他。史表示，他每天早上7時返回辦公室做研究，每周兩次與一個小組進行討論，當中有博士生和其他人員，也曾舉行講座。
城大沒正面回應史梅爾的人工是否高過校長，只稱教職員的聘用，主要考慮工作表現及對大學的貢獻，並指史梅爾在教研工作外，積極參與大學教授的聘任和評審，以及為大學學術策略性發展提出意見，他直接向學務副校長滙報工作。
學術界認為問題不在應聘者，而在校方。城大教職員協會主席謝永齡更炮轟，校方如果請某些人「只係買佢個名」而無真正貢獻，等於「請槍」，「我哋叫學生唔好做嘅嘢，佢（校方）就用公帑做」，無人監管，放任妄為。

［眾籌］一齊捐錢畀shitty請多d大粒野，超哈佛，趕MIT 成為世界第一

笑死人咩
Shitty仔擔心啲天台幾時再冧仲好啦

Poly>>>>>>>>>shitty

因為grad sch shitty好過poly
而排名重research publication

仲有傻仔睇排名

已經係頭50

係連登shitty是原罪
但愈反排名愈高

理大廢青

其實city 排名高都唔關啲本科生事啦

其實近年legal 大ifirm 請多左好多city學生

好嘈

係唔關學生事

成班poly仔喺度打丁

poly雞一直用嘅藉口 聽到聽到厭 唔肯接受現實

實用方面好過city 所以poly grad咪去做勞工囉

酒店管理好威?

Poly 好多老師好撚流
City/ Poly PhD 畢業就出來教書
City ust 邊會咁 hea 比 local PhD 出黎教

Shitty LLB如何

谷排名咋嘛
年年都打飛機架啦

恒大都勁過city啦

好似真係幾威

shitty同an機一樣高分低能者

戇鳩
Local就係流？

好撚好笑，兩間都垃圾，分咩高低

研究生就關事

唔係講笑city仔著住件city既tee唔知點解都好吸睛

港大醫護你估唔吸咩

POLY對住你地個三寶打飛機打左幾多年？
打到升左三大未？

Poly仔係唔打飛機的 要打就打交

仲同緊city 爭緊4大

想問能大bba勁d定poly bba勁d

BBA 一定city engine 就一定poly

能大>>>>>>>poly

BBA 一定恆大 engine 就一定I大

無錯polyu 的確有三寶

但大學排名係睇整體 而唔係部分學科
你睇下poly BBA 呀 社科 就知咩事啦

city 勝在夠平均 每個學系都有足夠資源
唔會話有啲太頹
city 有一半人可以去exchange polyu 呢

Poly仔發爛渣

但3寶輕鬆屌打你city任何一科wo 定你覺得city law好神

Poly有幾多人可以去exchange？咁同埋poly d資源投放咗去邊

3寶都屌打ust 9成以上嘅科， 咁唔通poly 就係傳說中嘅三大？

無放係邊 因為無資源

係咪3大就唔撚知 但一定好過city

你咁講咪姐係直接話你自己係為踩而踩囉
真係唔想講聲on9都唔得

Full Address 背過幾多次呀

爭咩呀
連登仔眼中唔係三大都係垃圾架啦

UST都起碼有GBUS，IRE比人叫神科 CITY呢

HKU都有請好多自己人黎教喎

UST都起碼有GBUS，IRE比人叫神科 CITY呢 [/quote]

東大 d科都屌打ust 大部分嘅科啦 咁東大會唔會因為有幾科有錢途就叫三大呀？on9仔

根本就係MKpoly仔唔肯面對現實 ，10幾年前比ust過左 成為無poly嘅三大 而家又發爛炸 哩幾年都比city過埋。慢慢繼續拎3寶打飛機

其實city poly前身都係同一間黎
未升做大學之前 都係同一間大專
所以有咩好比 其實兩間出黎做野咪差唔多
香港都係三大 > 非三大架啦 公認事實

係同一間咩

City Polytechnic of Hong Kong 你覺得係大學?
1994年先升

東大 d科都屌打ust 大部分嘅科啦 咁東大會唔會因為有幾科有錢途就叫三大呀？on9仔

根本就係MKpoly仔唔肯面對現實 ，10幾年前比ust過左 成為無poly嘅三大 而家又發爛炸 哩幾年都比city過埋。慢慢繼續拎3寶打飛機[/quote]
Poly=阿仙奴，認唔認同

睇wiki.......

一間1937 一間1984

其實講咩學術呀, post grad 呀, 三寶呀, 神科呀根本冇意義, 建議直接比較全校畢業生就業率同薪酬

City比好多錢搞research，然後你再望poly bu 幾乎唔做學術研究既大學咪知點解排高咁多，不過bu有commu，poly有三寶，city我真係唔知佢有乜科係突出

Poly比左錢出黎做想谷排名 但唔成功姐 唔通poly會出係校刊話駛左幾多錢做research 但無成果

東大 d科都屌打ust 大部分嘅科啦 咁東大會唔會因為有幾科有錢途就叫三大呀？on9仔

根本就係MKpoly仔唔肯面對現實 ，10幾年前比ust過左 成為無poly嘅三大 而家又發爛炸 哩幾年都比city過埋。慢慢繼續拎3寶打飛機[/quote]

咩都唔講 講收分都贏你CITY啦下話

咩都唔講 講收分都贏你CITY啦下話 [/quote]

咁你又岩 差唔多科科都走去轉B5收分 勁多科都係收B5 20/21分 4+1 得18/19分 其實poly咪淨係得三寶 nursing civil個d收得高 其他科收分 lingu都未必收 （lingu絕大部分都收4+1） 但city 除左垃圾engine 其他全部4+1 都收21-23 (計b522-24）

Poly識玩 bba都轉收b5 成班英文3狗衝poly

poly 商科收收皮先啦

你岩 city無咩特別勁 因為係平均咁屌打poly 唔會好似poly咁 幾多年都淨係用三寶打緊飛機 好心poly就教下東大點樣拎某d專科打飛機

咁你又岩 差唔多科科都走去轉B5收分 勁多科都係收B5 20/21分 4+1 得18/19分 其實poly咪淨係得三寶 nursing civil個d收得高 其他科收分 lingu都未必收 （lingu絕大部分都收4+1） 但city 除左垃圾engine 其他全部4+1 都收21-23 (計b522-24）

Poly識玩 bba都轉收b5 成班英文3狗衝poly[/quote]
Weighting呢Ching

Weighting呢Ching [/quote]

屌 city咪一樣有weighting eng/數學兩科都無5， 4+1 21 都入唔撚到bba

之前gbus 22分個個 係因為英文5* 咋

所有國際性嘅掛名 city排名都屌打poly

真心用過shitty嘅aims同poly嘅estudent，poly完勝。shitty嘅內聯網真心垃圾

On9 你用唔撚慣姐 不過你班poly仔無野鬥 要搞到鬥內聯網 咁poly就最勁囉

搞到我想鬥campus 面積 city已經好撚細 ， poly仲要細city 1/3有多

CUHK :134.4公頃
UST :60公頃
HKU :50公頃
CityU: 15.6公頃
MKPolyU:9.35公頃
BU :5.66公頃
LU :3公頃

bba 人文教育排第尾

唔好咁啦, lu 躺著也中槍

shitty個exchange係有呼吸就去得
仲要比埋scholarship, 資助你去
我聽其他三大fd都爭左陣先有，同埋好易搞到defer

poly exchange無咁多機會，但internship好屈

因為排名無用

你city啲engine 科點樣屌打poly啲engine 科呀 ？

各有千秋啦
三寶的確同shitty比係贏
但shitty勝在整體
唔通成個poly淨係用果三科比
咁poly cut浄三寶咪得

所以咪話city多exchange 囉 engine 科我唔在行 唔撚識 但bba有咩intern係poly有 city無？（認真想知）我淨係知poly仔好多係AIA做緊保險佬 financial planner

同埋其實poly 絕大部分嘅intern咪自己出去apply

Intern方面又唔一定既我諗
但不過polyU BBA真係冇乜聽過係真

Engine黎講 我覺除左hku poly就係第二， 但bba 就真係收下皮先

科a&f 收得又低 轉左b5 先收21/22 ， 2016FG median 得14k左右，city E&F 2015FG median 都15.9k啦 poly係靠3寶 nursing個d拉高FG 人工咋

利申：辣殺city E&F2016grad 真MT 20.5k

Mphil 做 research assistant/part time ta 就是
Lecturer 近六年一定無

唔講咁多

收分代表大部分學生點睇間U

無計Wor city咁多水泡收埋哂d 18 19分本身要讀asshole既人 個分被拖低好正常 所以city最廢既應該係科工班友 civil除外

咪又係個句 又係靠3寶+nursing 拉高 ，單靠哩5科（2科nursing) 已經收500幾人 收左差唔多1/3 poly係jupas收嘅人 ，其他科4+1 咪得19/20分左右

OU nursing 都有收22/23 咁ou咪係香港人眼中勁過某d 8大？

我認city engine好撚廢 好多都18/19

City如果肯摺起大部份既水泡垃圾科 個mean應該同poly差唔多 不過如果摺既話成個city科工都會摺埋 因為差唔多全部水泡都係科工個邊

如果poly摺左3寶同nursing , 個分可能隨時唔過20

Engine全港最廢應該都係city 人地中大engine 話哂有校名carry city就乜7都冇

間間u engine都收得低過自己間u bba 2-3分 唯毒是poly 調返轉 engine 收高過bba

咁不如叫HKU摺晒兩科醫

Poly勁就係勁在有三寶撐住 吸引到人證明嗰科巾優勝之處 City無一科高分應該反思點解咁多科無科高分

其實UST都好多人低分科 唔係qfin gbus ire哩啲神科撐住 一樣乜都唔係 但而家ust係三大 證明間u係咪得某幾科勁 係咪唔係平均地勁 喺世人心中根本唔緊要

緊要嘅係間u有冇一兩科夠勁夠響 而city有乜？

因為poly太好抽

On9 3大就係大部分科都勁先所以係3大，poly 3寶係好響 又唔見poly係3大

city reg科系統肯定係全港第一啦
要鬥到搵內聯網鬥我真係笑撚左

Poly bba真係 Grad咗都唔敢同人講自己讀poly bba

引哂成班shitty仔出黎圍圈打丁

三大係大部份科勁真係不敢苟同 至少我讀薄扶林嗰間真心唔覺廢嘅科係小部份 其他兩大唔知啦

一間u有一兩科標青已經夠帶動間u嘅名聲同埋收生分數架啦 全世界都係 poly哩樣有乜好屌

三寶加nursing拉高有乜問題 唔鐘意咪搵median比囉 都唔見得city會高過poly

唔通要拎走三寶同nursing先算數？ 咁又試諗吓kong u拎走兩科醫同law之後淨返啲咩？IBGM ? 巴塞有美斯帶動隊波 所以要唔畀比斯落場先算公平競賽？

三寶係poly開嘅 又唔係同某某u夾份開 名聲係poly由零到無打返嚟 抵佢高分啦吓話

但poly感覺大好多bor

冇人話三寶唔值得
咁唔通overall okay又唔得咩

咁照CITY打手個LOGIC，CITY個收分比人拖低都係科工既PROGRAMMING
但人地POLY收分比3寶拉高就唔得

poly理工科勁shitty勁商科 有乜撚野好比較

city勁在商科(同poly比)law art
poly就三寶n展nursing
其實真係各擅勝場

你肯定？
城大最擅長既商科只不過係收22分
理大 三寶engine 絕對係三大lv

唔鬥啦 打和啦 好嘛 Super

岩岩睇埋理大bba原來收分同城大一樣都係22
三大lv係收24-26
City仔究竟吹夠未

Poly bba係收22分 不過係B5呀嘛 4+1得20分 city係講4+1 都係22 如果b5 就23/24（不過city bba 係收4+2）

同埋我無講過city bba係3大level , 係3大level 我就入撚左3大啦 on9仔 頭先都特登講左super啦 但你哩d poly仔係要衝出黎7 比人串

唔係講分呀
咁city真係擺左好多資源係bba到既
比起poly

但engine既私人市場頃向請poly仔，因為poly既engine仔讀d野好似會practical d ，岀到黎地盤易上手
但hku engine既課程較理論性，較少有practical 既野學，連ci都冇
Engine仔如果想早d岀黎搵錢就poly
考公務員同去外國讀postgrad既就hku會好d
利申：hku engine 仔

高清兄 我唔係話你 或者poly 純屬想屌條友仲要繼續吠

City 既civil 仔連hkie個scheme A 都行唔到讀黎把撚？

我一直都支持city 摺左成個engine科

city civil就算吧喇
hku ust polyu civil都屌打city civil喇

我剩係想講你話poly商科垃圾
而你所講城大最撚把炮既商科其實都係垃撚圾
而poly engine三寶屌打city成條街
唔洗我再講落去啦
利申唔係poly

打和啦…嘈咩呢
要鬥就鬥埋邊間canteen好食
邊間去火車站有位坐

kongu點都有優勢既
話哂語文能力好
civil依科係hku又有百年歷史
就算唔做civil
hku個名都夠你轉去其他market到撈

咪係
根本睇科好過睇U
hku哂銀時同Ou nursing你會揀邊個呀

City要小心隨時比人反枱

擔心個天花仲好喇

唯一想講係city真係擺好多資源比學生尤其係bba 係人都去得exchange 仲要比勁多資助 唔洗爭唔洗鬥GPA 每人派萬幾二萬#

city bba exchange 真係痴線

我地係 香港城市大學學生會 第4屆商學院及學部聯會幹事會 候選內閣一號 商漣 resonance !
BCDS! Yeah Yeah Yeah!
誓做一號莊 yeah yeah yeah yeah
resonance resonance we are resonance
一號莊一號莊認住一號莊 BD 相連 噢 連成一線！

過2.8就去到（英美除外），當年我去有2萬4 而家唔知有無加funding

商科
上有ust cu hku
law
hku獨大
art
英文hku 中文中史cu
根本汁人口水尾

咁poly engine都係執kongu口水尾姐
得三寶叫獨市
但東大開左當中兩寶啦

傻啦
poly civil收生仲高過hku
ust poly engine
年年都一定會有人唔入hku入黎
唯獨未聽過有人超班入city
見識少

polyu FCE 真係做得唔錯嘅

你理撚得人係咪谷排名姐？
一般人只會分三大>city/poly>bu.....
出黎做野邊撚個會care你city定poly排名高？
係d自尊心過重好在意同人講讀邊間U既人先會咁斤斤計教

Yes

打和啦 Super

都冇得咁比
KU入去係GENERAL ENGINE
POLY CIVIL係直接DECLARE個MAJOR更係收得高D

我意思係
至少人會肯放棄入hku而入poly
唔講civil EE都有
hku EEE 一簡就有
city有邊科做到

獸醫

請人果屎咪又係請哂hku

on9 排名係講學術排名 poly 三寶有撚用 出paper 一定少過city city 仲有科psycho 呢

你真係見識少,
我識人29分唔入其他u入city 讀engine

有冇poly人會幫poly打飛機
我就唔會
兩件屎有乜好鬥
講真讀過大學都知大學唔係比人讀書架啦
ulife又唔岩毒撚享受
有咩好比呀？

利: 好羨慕3大間u咁大 ulife咁正
其餘5間就算數啦

我諗除左hku真係比較明顯有ulife生活同活動之外...其他大學都無咩分別

city就拎排名打j
poly就拎3寶打j
問題係打j d人又唔係city既professor 又唔似係3寶生

就算係真係勁d又關你地撚事咩
真係人唔笑狗都吠
大學生一代不如一代都眾所周知啦
自己讀大學有過咩成就有過咩貢獻呀？
一樣都講唔出走出黎拎3寶打j?

聽到Shitty個名就唔想入，比佢排名高過港大都咁話啦係咪。
間學校又起到咁豆腐咁Seven，成陣蝗味，又多Asso仔個啲垃雜人⋯⋯
最重要係Shitty專出垃圾，袁國強 容海恩 劉江華 之流 等等⋯⋯

但poly係全港收得最多Asshole

同埋禍港之首689 都係出至於poly前身

想問下city語言學如何??

城大自資開辦的獸醫學學士課程，將於下月開課，院長及講座教授禮哲指，學院首年期望取錄十至十五名本科生，但因為英國GCE考試尚未公布結果，須待九月始可確定收生人數。城大補充稱，有應屆文憑試「榜眼」（即考獲六科5**）尖子生獲獸醫學課程取錄。禮哲又指，課程為期六年，學生於最後一年須在學期休假期間，進行二十六周校外臨學習，包括本地或海外診所等，亦須到農莊實習。至於備受關注的課程認證問題，他指六年後首批學生畢業時，便可取得正式認證

獸醫屌打poly三寶啦掛？

城大自資開辦的獸醫學學士課程，將於下月開課，院長及講座教授禮哲指，學院首年期望取錄十至十五名本科生，但因為英國GCE考試尚未公布結果，須待九月始可確定收生人數。城大補充稱，有應屆文憑試「榜眼」（即考獲六科5**）尖子生獲獸醫學課程取錄。禮哲又指，課程為期六年，學生於最後一年須在學期休假期間，進行二十六周校外臨學習，包括本地或海外診所等，亦須到農莊實習。至於備受關注的課程認證問題，他指六年後首批學生畢業時，便可取得正式認證

獸醫算唔算？

正 又可以睇到city 仔瘋狂打飛機 上面話獸醫都算,拎商科打j真係

正 又可以睇到poly 仔瘋狂打飛機 上面話三寶都算,拎其他科打j真係

係degree先會執著邊個排名高
排名呢d野同degree 一d關係都矛

老實講句，city 商科吹到幾勁都未到三大level, 商科最多都係八大排第四，人地poly三寶唔但係三大level, hotel仲好似世界頭幾。 如果拎city八大第四既商科就想同poly 依幾科有朵既super, 會唔會兒戲咗啲 利申唔係呢兩間

如果老實講, 我一直都覺得排名唔多重要, 有人請就得, 所以單講依兩間, bba 黎講其實我覺得邊度出黎都一樣冇咁大demand 架啦, 畢竟一年咁多bba grad, 唔通個個金融才俊咩, 其他engine 我唔知, 因為我果科好似poly 冇, 同埋好似排名算高? 冇乜留意, 但講三寶好似真係好勁嘅 但我唔知排名應該係計整體average 定單科啦, 其實冇乜興趣理
Btw, hotel man 唔係實用性好低咩聽聞

利申: 其實剩係知自己果科讀得好chur 但其他都冇乜理

你個科係乜野engine ?

你唔講埋有幾多個入到pcll?

就咁睇條成長曲線，cityu超越polyu只係遲早既事
polyu咁多年都冇咩突破 但求安逸

就算poly排名高過city
又代表咩
畢到業未又係非3大grad

講真 10幾年前 邊有三大哩個名 就算有 第三大都係poly 但近哩十年幾 ust已經遠遠超越poly成為三大

同埋10幾年前人人都覺得BU 勁過city, 今日個個都覺city poly係同level， 甚至有部分人覺到city勁過poly(我覺得睇邊科）但我都覺city真正超越poly係愈早嘅事

利申：蛇王打哩篇野

Poly開左咁耐 Ust開左十幾年
俾人拋離到

cityu得樓，冇空地

點會無？ 草地都有啦 只不過poly buildings 全部都比較集中， city就分散 仲有d要上埋山姐

City仔圍爐

你地夠話超越cu喇

見冇人理我
我都係直接上網COPY算

在語言學方面，據QS全球大學排行榜，自2013年語言學全球排名二十二，全香港位居第一，超越香港中文大學(中大排名三十五)。今年城大世界排名更升至世界第十八位。

其實近來香港城市大學在國際上屢獲學界讚譽，其人文及社會科學院(College of Liberal Arts and Social Sciences)包括公共及社會行政學系、英文系、中文、翻譯及語言學系在世界上擁有領導地位的學術成就。

City 係engine 廢咋

咁細電來講邊間勁?

2017呢咁

CUHK

city文社科咁勁

之前CU ENGINE AL收好高
係呢加DSE班學生搞差曬

仆街，cu engine仔表示可以去通渠

Poly除左五寶仲有咩好過city?

利申，poly 學生

內聯網 ，追返上面嘅post 有個poly 仔講

2017 qs 語言, CUHK 25位, CITY 26位

雖然城大排名高，但係中意poly多D
利申：HD仔，DSE想入poly入唔到

來源： QS 2017

Poly 個所謂三寶有乜撚用，咪又係去做中大港大醫生隻狗，同護士一樣冇分別

哎，咁講就唔好啦，你唔喺做老闆，你讀咩唔喺做人只狗？

Academic 排名就睇qs
工作能力係香港公認係三大最勁

Poly係職訓大學黎，玩academic 唔夠city玩係正常，poly寫paper最勁應該既應該係shtm，玩到變世界第一。

5* rating 咩意思

唔駛爭啦 係香港出到黎都係咁排

HKU
UST, CU
CityU, PolyU
BU
Ied/LU
--------
OU/TreeU/恆大

The QS Stars ratings were designed for use as a navigation tool in your decision making process, providing a wider picture of an institutionʼs qualities that are relevant for you; looking at criteria such as the employability of graduates, sports facilities and many others.

Sources: QS

無得比錢買架 BU咁窮都有 5 star rating

city獸醫屌打poly三寶

三寶讀4年16萬幾學費 獸醫讀多兩年 夾埋72萬學費 出嚟都係around 30k(假設都未爆煲的話)

同埋獸醫哩科同人夾份開 又唔係UGC 咁都拎到嚟打飛機

睇唔透 Poly拎三寶打飛機嘅唔係三寶人

City拎獸醫打飛機嘅又唔係獸醫人

既然唔係三寶又唔係獸醫 City同Poly其他大路科應該本地U都總有一間係更加好 好心咁鐘意打飛機就一開始入間好啲嘅U

你真係柒少陣當幫忙啦

因為又一城請撚哂班唔洗教書既教授晚晚開掛做研究爆數據
仲要因爲咁增加左大量教席既workload
遲早爆煲
利申 我死鬼呀爺8年前講

唔講其他，
poly大學味道重過shitty好多
講緊真係似起一個學園區入面咁
shitty全部散開曬，d又無獨特主題或特色
完全唔覺得自己翻緊學

老實講prof 既主要duty 係做research 而唔係teaching

你research output 好，大學排名升，prof 知名度提升，對成間大學都係好事黎

反而香港冇美國果種liberal art college , 淨係開undergrad 又可以小班教學，果種大學先要強調教學質素

就如ucb undergrad 一定唔會好過private college,但係graduate school 世界頂尖，道理都係一樣

真，阿豬阿狗都入得去city
成日見到d中學雞，廢老，阿嬸霸住曬d臺凳
保安又唔趕佢地走

因為全部city 嘅人一係就唔翻學, 一係就去啲更神秘真係冇人知嘅地方hea

City canteen 街外人仲多過city學生

寧願出又一城買野番我個系個竇食

鬥大cu未輸過
你地一齊上啦

cs吊打

好老實講，CITY同HKU一樣都係追排名，只不過HKU無CITY咁癲，人地係請哂教授出黎重量不重質咁狂寫PAPER，兼搏人去CITATION去CHUR高個排名，最尾得益既咪係間學校，而唔係D學生。 所以呢兩間既PROFESSOR好多都理撚得D學生死，教完書就拍拍屎忽走人。都唔明點解D人仲咁睇重呢D所謂QS排名，事實上香港有好多大學為左追排名R FUNDING犧牲哂本地學生既利益，你班連登仔成日屌點解大學咁偏向收大陸人，咪就係因為要chur高QS入面個5%國際分。
咁樣既話我情願入BU LU CU呢D唔太追排名既學校。

算鳩數啦，POLY呢D根本係職業學校黎，連大學都稱唔上，掛住個University 就話係U，殊不知就不斷扭曲大學既意義。

巴打係咪cs

你講啲嘢個前因後理都唔make sense

要chur高國際分收鬼妹鬼仔都得 點解一定要大陸人先？根本唔關事 偏向收大陸人係因為佢哋真係出到較多paper

prof教完就拍拍屎忽走人哩點 我反而想知邊間U啲prof正職唔係做research而係教書 所以點解大學啲堂叫lecture而唔係lesson 不嬲都係學生聽得明就聽 聽唔明個prof無責任去教 而為prof根本唔係教師

爭咩呀 睇到都覺得老尷

笑左，明明就係大陸人偏向將香港堆大學用黎做跳板，藉此再係香港做野 OR 係外國發展，二黎收大陸人等於CHUR高國際化個分，咁大陸學生同呢堆想追排名既大學咪一拍即合。

我都明白大學係要自學，PROFESSOR同LECTURE只係輔助，但若果你講到D PROFESSOR係上完堂，讀完POWERPOINT就算，對學生D功課毫無FEEDBACK，畀完分就算，咁請佢地返黎除左對學校個排名同聲譽有益之外，對學生有咩得益？